（無圖） 今有兩個fd 帶左條女黎我屋企飲酒

依家佢兩個仆街， 灌醉左條女之後，屌緊條女

利申:嫌條女太豬，無屌埋一份

其實你想表達d乜？

你好似都算犯法 知情不報

覺得好撚痴線

差咁啲嘢

咁係咪應該去問下條女係咪自願先？

先俾負評 不予置評

真係想做仆街仔？

Yes

圖定老母？

爽手

點解明知個frd做緊衰野仲可以當冇事係度開po
樓主知唔知醜

事態嚴重

冇圖你話你兩個fd屌緊你屎眼都得喇

你岩，咁當我咩都無講過啦

一切都係我發夢見到，此post已完

咁快戴返頂頭盔

留名睇過幾日報紙輪姦案主角聲稱有份睇冇份扑

我覺得個女仔有危險

比你咁講講下都覺得幾大鑊

都係趕個2條仆街仔走先

不安

好不安
懷疑樓主有份參與迷女女女，報驚

已經發生左 做咩都冇用 應該一開始阻止

Rap in piss

不誠實使用電腦或者強姦及輪姦

依家家好不安，已經報左警

你都係唔忿氣連豬都無你份屌唶
唔好唔開心
你重有一對手

如果係真 樓主真係豬隊友嘅教科書

一雙手 可以不求人 頑強面對

報警

你個名係咪呀雞

rape in pussy

自己冇得屌就話條女太豬
妒忌你兩個fd仲要侮辱個兩條女

下晝飲酒？

重作啦撚樣 是咁的都無

冇圖我話你老母比狗屌ing都得啦

好想報驚

樓主應該坐撚硬

無份屌都要坐

Rap in pussy

發夢趕左佢2個走，依家是咪應該送條女翻去定點？

真心救夠，岩先仲醉緊，無諗到咁大鑊

其實入咩罪？
同謀？

自首認罪啦，個官會幫你減刑

風化類好似興吊頸
下次唔好咁ON9 喇

有咩心願未了

你唔報警就係合謀

同個官講

快d打999

你有冇份討論點處理條屍？
冇就自首，做污點證人。

佢係自首就要快
有巴打上面報左警
分分鐘好快有警察拍門

你扮咩好人 你專幫強姦犯護航

佢地清醒之後會話係你女女女佢地

有咩同個官講。

你原本未越佢地走報警都可以斷正兩條仔
而加你隨時
點都死
一路好走啦

推上熱門

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

好難說服人你唔係幫兇，係你地方，有哂你d dna

報警啦
唔報隨時你都有份坐

冇錯啊 真係報警話強姦只會佢個兩條仔一齊話樓主先係強姦犯

基本上入硬，睇佢個post 既言論就知佢無阻止

真心不安，依啲死強姦犯應該入去左

依家樓主係咪好撚驚，驚幾時被差佬拍門呢

淨係提供地方比人強姦就已經構成幫兇啦

我決定等條女醒左，問下佢想點先，大家想繼續報驚或者食花生就自便

各自帶條女定係3p ？

強姦
hello 記者

兩個fd
一條女下話

屌你真係on9 一間條女醒左實以為係你做 一開始就咪搞d咁既野啦

你目睹強姦案發生竟然放走兩個行兇者
你都唔係好人，比人拉都抵死的

條女醒左見到個po你話佢豬到屌唔落，肯定嬲到告埋你

4p la on9

肯定係死mk仔，人以群分

叫訓醒都唔好沖涼，個兩條仔冇用套的話 女方陰道會留有男方精液 到時真係報警 呢啲都係證據幫助到樓豬你唔會被個兩個男仔屈翻轉頭。

當然你都有份插過就當我冇講過 btw呢件事真係真心唔係假腸,樓豬你就最好即刻去報警！條女諗諗下自行去報警，樓豬你點都要入去受一受把

自求多福

樓主就算轉污點證人都可能要有排坐
你求條女放過你真係唯一生機

無圖都知黃大仙
接實

衰強姦入到去比人打撚死
樓主記得出冊開post講感受

strong post lm

知情不報幾時變左犯法嫁

下世識返d 良朋好友

出到黎，衰強姦或非禮仲衰過殺死放火 報紙出哂樓主全名。你坐完幾年出翻黎搵工，顧主見到你個名，屌你老母！強姦犯o黎o既!? 樓主人生已完

呢排仲要幾單強姦
應該罰好撚重....

你三條友應死全家

睇住比人強姦冇阻止 算係共犯
利申:睇 三5成群玩

一向捉賊都唔係市民責任，警察冇能力捉到個賊係警察失職，袖手旁觀邊撚到有犯法

佢哋想慳返d爆房錢，搵鳩你笨
係就求其收返兩三舊

行街路過袖手旁觀就未必犯法
你而家俾埋個竇人地喎
都好難令個官相信你唔係同謀

你都on9就算同差人落口供都有得保持沉默啦，咩撚野知情不報
我都未聽過有人因為"什麼都沒有做"而判有罪既

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

借撚左屋企比人強姦呀，乜撚野"什麼都沒有做"？

借屋企比人犯法呀你聽過一單強姦案拉戶主既未呀？

佢真係衝出黎叻唔切個種人黎

不如你教我冇掂過條女冇dna點撚樣會比人舉證得到強姦

樓主聽佢講唔去自首真係死得
分分鐘坐多幾個月

謀殺強姦都可以入到同謀罪
只要證明到樓主有參與強姦既其中一個過程已經入到罪

樓主有冇廿歲

洗定個屎眼
等入到去比人插返轉頭

請善用起底功能

同咁既人仲維持到朋友關係
而且仲唔出手阻止
樓主份人都唔方好得去邊

好難說服個官話冇份參與囉，本身又係朋友，犯案果陣又在場，個犯案地點又係佢屋企

樓下好似聽到警車聲....

樓豬有啲乜野心願未完
睇吓我可唔可以幫到你

有冇律師？

差佬實有mon 連登架啦
就算冇人報警你都好大機會仆街

日光日白

樓主要咩果籃？

無錢請

真心求救，入到去有咩要注意？

依家去搵定野整大屎眼.入到去比人屌同通櫃唔洗咁痛

下世小心啲

樓主老母死撚硬

拿拿臨搽啲凡士林落 先啦

一係外國撚，一係好大機會比人搜屋果時搵到毒品

搵agentcc幫你啦

如果係真人真事，建議樓豬報警，你主動協助調查，應該唔會告到你啲咩嘢。

以防萬一，真係唔好彩俾警犬咬到，你又唔夠25歲，快啲睇定呢個po，感受沙咀

連登受靶榮譽顧問

真心講翻件事，我原本開post個重點係係3p個到，條女一直就撘我其中一個fd糖，根本佢上黎個時已經著得好嬲屌下，佢地飲到貓曬就2個入左房，但只不過估唔到後黎另一個fd都入埋去3p，我覺得好痴線，就諗住放上連登，但估唔到大家突破盲腸，我諗諗吓先發覺原來條女醒左可以告佢地，所以趕左佢地走先，條女我都岩先搵人黎接左佢走

你屋企公廁咩屌

之前有案例班友強姦人，條友睇水都犯法啦你真係弱智嚟

樓豬，你出得post就係想問人意見點做，但完全無參考到，咁問嚟托咩，依家程序錯晒，條女沖完涼，咩嘢罪證都無晒，關鍵係兩條人渣俾你踢走咗，佢醒時只得你一個，咁咪有位入到係你搞佢，當時無第三者在場，想打甩都要你提供到有力證明。
屋企有無裝 CCTV？

條弱智仔衝出黎柒

樓豬身在邊？

好不安 懷疑樓主出post 擾亂警方、女仔既視線

點解今次無人覺得係個女仔錯
Btw樓主你同你班fd都係入去坐算啦，唔好出黎害人

就算係假po你都等入冊啦

會唔會過幾日報紙又報 有三件強奸犯 畏罪一齊上吊自殺

咁都有得笑

即係你想保住你兩個垃圾朋友啦
保重喇

咁撚多頁冇圖 死假膠

小心又上吊被自殺

3p

哇我屌你 樓主個頭盔咁撚硬嘅
係咪驚到咁呀

樓主個女仔咩樣咩身材？我有個女仔朋友去星期六晚去lkf浦完跟左個男仔走到而加都仲未翻屋企，佢屋企人好擔心佢，如果係真既麻煩你聯絡我tg

樓主都係一絕, 借間屋俾fd子打炮

其實無咩所謂，我屋企都經常有人黎開p 同扑野，但今次特既係條女貓得好離譜之餘，個條仔叫埋個我同個fd入去一齊扑，當時我無去同埋無諗咁多，但比你地講講下，我真係驚個女仔醒左接受唔到報警

利申:條女翻左屋企之後，暫時同我地任何一個聯絡

我唔係香港

伯母辛苦了

笑死成班炒晒車